感到迷惘氣餒

小弟17年八大acct grad, 但完全唔想做acct, audit果類
依家返緊份cs得14K, 身邊愈來愈多朋友考到入境海關等等既政府工, 起薪一黎2xk
對比返完全覺得自己好垃圾, 好想搵到一份睇到前景, 可以一路做上去既工, 但完全冇方向
求指教求屌醒

一齊考囉

聽人講好似都唔係易, 狂考直到考到 ?

唔係咁易又好多朋友考到
即係點 你d朋友個個天才一次考到?

唔知佢地考左幾多次啦, 考到先同人講架姐

考紀律部隊，依家請好多人

叫春